% Created 2018-10-11 Thu 17:29
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\author{sil}
\date{11/10/2018}
\title{Lesson 4}
\hypersetup{
 pdfauthor={sil},
 pdftitle={Lesson 4},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 26.1 (Org mode 9.1.9)},
 pdflang={English}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\setlength\parindent{0pt}
Oefeningen vorige les afmaken.

\section{Interpolatie}
\label{sec:org2d34b82}
Hoe lege ruimte opvullen bij het discreet signaal?

\begin{itemize}
\item Zero-order hold interpolation
\item Linear interpolation
\item Cubic spline interpolation: \(\frac{\sin(x)}{x}\) function = \(\sinc(x)\)
\end{itemize}
\end{document}
